試過同處女座拍拖既你請進

想聽下巴絲點樣講處女座
處女男好細心 好care你 好囉唆 好照顧你 但同時好煩膠 好硬頸
總知幾正

我同我老婆都係處女座

處女座既女人冇個好人

好撚認同呀

垃圾黎

好撚煩

你開夠處女男post未

渣滓
咁小家嘅男人真係好恐怖

何解
我好少識處女女

仲有時候好計較 但成熟呢一點太吸引

今冷是處女座

處女座既男人無個好人

處女座男人係咪中意屈人同死唔認錯？
我終於忍唔到
講分手

我個個又幼稚又算死草

陷家剷

處女座女人仆街死啦
地球上最麻煩生物

利申半年前已綠

總結: 垃圾仆街冚家剷 鍾意自虐 對佢好係唔會領情

處女男同過兩個處女女拍拖
生日仲要極近

結論：咪撚再搞9我
處女一撚定唔會夾到處女

利申：兩頂帽

好撚岩
煩撚到閪

極完美主義者 好撚煩好多無謂嘅執著
ex係處女男 太多為小事而嗌嘅交搞到分手

啱 處女座條頸硬到仆街
成日執著埋啲小事 跟著死都要同你拗
利申：垃圾處女座

明知傷感情都要拗？
你地呢個星座係咪學唔識將心比心？
好垃圾 屌十萬嘅次都唔化 自私到仆街
抵你地拍拖日嘈夜嘈
到分手啦 就話最衰都係自己 唔識珍惜
喊曬口話後悔 無限loop
自己種下嘅果 自己受返啦

我處女座，覺得自己好撚煩好撚垃圾，不停雞蛋裏挑骨頭。
最近有個女仔比曬暗示，佢已經好靚女，但我都會嫌佢蠢得濟，想拒絕佢
又會諗 會唔會分手，會唔會遲啲就覺得唔啱feel。
次次有機會同人發展都停左係呢個位，最後就拒絕，揾人打死我啦

ex係處女男，好唔果斷，成日做唔到決定，拖拖拉拉咁，拍得好辛苦

我係座女座 追緊一個處女女 我自問已經做到出哂面 但佢一啲反應都冇 就連拒絕都冇 咁樣嘅狀態已經keep咗兩個月

其實我都覺得自己好撚煩 好著重一啲細節位 同埋成日都揸唔定主意 不過我覺得自己脾氣好好㗎

處女冇一個真係處女

處女座就係咁撚垃圾
覺得件事唔係自己錯 就點都會拗
有時唔係想拗贏人 係想話比人地知自己點諗
但唔識表達 慢慢就越講件事越行歪 最後就會變到嘈交
至少我係

處女男專唔專一？

通常處女男為左保持型像 而唔敢出軌

Exact7ly bro

有時有啲野知道自己好在乎好唔鐘意既點解唔可以拎出黎講？
要將啲野收埋收埋？
咁樣發展落去真係好咩？
到最後去到一個位爆晒出黎
到時你想救都救唔返

拍過幾個處女女
但三個都唔同性格咁
仲未諗起有咩共同優/缺點

處女座垃圾星座
完美主義又挑剔
有乜唔中意都唔講 一直忍忍到忍唔到爆出黎就898
佢認定左一樣野就死都要係咁講逼你認同
專一就真係
識有個處女女frd係咁俾帽條仔，我ex半帽左我

好掛住處女女ex

處女座係咪好鐘意無啦啦失蹤，自閉唔覆人？

處女女啲性格脾氣on9到

處女女同雙魚男夾唔夾

同意

可以咁講 多野煩多野諗果排就唔想覆人 想自己一個玩自閉
又或者係你觸碰到佢條底線 之後嬲鳩你 所以唔覆你

我淨係知佢走得好瀟灑

自覺自己無錯就死唔認錯 明明事實係佢錯曬
死拗 拗唔贏就扮委屈
自己有野睇唔順就只係識俾說話你聽 俾面色你睇 永遠唔撚會照直坦白講
對住外人就扮好人 俾人蝦到上心口就啞忍 對住我就懶係惡 扮領袖

處女男既性格就係港女格

處女座冇個好人

睇黎大家都比處女座女人折磨緊
事實上唔係處女座都大把閪人
只係處女座再加成100％

Exact7ly
處女男太完美主義跟著就好神經質
心情差就閪曬面
有咩不公既都啞忍,真係俾人蝦到上心口先反抗
成日三心兩意,感情又拖泥帶水
真係港女格
Btw同金牛女好夾

利申垃圾處女男

垃圾星座 煩到嘔 最中意記撚晒舊帳拎出黎鞭你屍

同處女男一齊左三年佢垃圾果面真係好討厭

利申水瓶

而家仲一齊？
話說我上一頁有留言話我講左分手
最後我無用，又係唔捨得
冇分到
我都係水瓶

不如話處女座究竟有咩優點

冇，所以處女男嘅我仲係單身，得專一，但係樣樣嘢都想完美，太固執

ex係處女男 又大男人又固執 成日淨係識活喺自己世界

一成年識諗嘢就好撚讓你咖喇，咩都忍到,知自己一衰就會後悔

假既 除非佢真係從來都唔愛你啦
如果唔係既就一定係假
處女座得把口 要捍衛所謂既自尊心
唔會畀嗰個人知自己 其實完全放唔低

係你錯丫嘛
你鍾意點做迷點做囉
話你錯又唔得
由你錯又發我脾氣 仲要話我小氣 屌

男處女 女金牛
有冇得諗

媾緊處女女 正hihi

都幾似

g

咩都唔比掂
嫌我污jo

我天蠍
ex處女
做錯事唔認錯 唔道歉 唔會改
對朋友要面 要豪爽 比人搵老襯 唔聽我講
佢諗好左既野就要你跟佢咁做 但其實佢無企你立場諗野 無問你係咪想咁

處女女 金牛男 夾唔夾

中意咗個處女男好耐啦 我主動wtsapp佢又試過
佢應該知我中意佢掛 見佢唔太主動覺得冇機就收咗皮 但佢ig fb又會成日dm cm我 都唔知佢想點 突然好想同佢講清楚 反正我地平日唔會見面

處女係最撚煩嘅星座

處女座除咗硬頸之外都好好架 重點係專一
利申處女女

係咪

仆街 exact7ly 同緊個處女女一齊緊
乜能都可以同你拗
死不會認錯
對於好多野記憶都好深 例如食過啲乜
成幾個月前 都仲可以記得

上網睇過話好夾 適合細水長流既愛情
我自己都覺得相處幾好幾sweet嘅
好聽咪叫好關心好著緊你 難聽咪好硬頸佔有欲強
不過有時鬧交處女男真係死都同你拗翻生 錯都唔會認 總係有理由 有時我覺得同佢嘈都係曬氣
但處女男係專一既

我最期待既post終於出現了

處女座不嬲都係最仆街架啦

利申處女男

你個心都唔夠堅決 夠堅決既話 對方跪地 水瓶都唔會理

處女座好小氣

覺得對方可發展點俾signal

只會活係自己comfort zone既物種

專一條撚

俾人搵撚完笨重要幫個騙子講好說話 因為一認錯就會顯示之前自己做既決定係錯既超級大傻仔 唔撚用腦

絲打，你簡直係我翻版
我地拍左兩年
之前有提過下拍到第三、四年就結婚
你會唔會成日想分手？
點捱過？

個個都對處女座咁大火氣

對個處女座女上司有好感

識親啲處女座都相處唔到
男人老狗都勁小心眼 斤斤計較

試過一個同處女男一齊
一個月都冇就出軌

活係自己世界 佢果套先係岩 其他人一定係錯
乜野都可以搵到藉口 總之錯果個一定唔會係佢 自私到極點 雙重標準

神又係佢鬼又係佢
錯左唔會認
反咬你話佢
臭閪

成日收埋自己唔去表達
三心二意決定唔到
每步都要計算

自己係白羊 男朋友係處女座
好多人都話依兩個星座係完全唔夾
但so far依家拍左5年感情都好好
最憎係有時明明係佢做錯 佢都搞到好似我錯咁
然後我鬧返佢 佢就順理成章話我發脾氣係我錯
所以後來我就學識左控制自己情緒
因為同佢嘈係無意思
係需要同佢講一大堆道理
動之以情 說之以理
先可以令佢接受自己既錯
麻煩死

因為唔覺有問題既好少會特登留comment姐應該

對住外人扮好人呢點真係好準
成日俾人搵笨 同佢講又唔信

已成ex
但重有啲掛住

做賊梗係唔會話自己係賊

處女座無分國籍
同過三過國家處女女拍拖，文化唔一樣，性格一樣咁難頂。

唔通利申絲打咩

其實處女座都好自我虐待
凡事都追求完美
好怕輸俾人
其實好辛苦
揀女友又揀極都揀唔到
利申 二十幾歲A0

大亂鬥

我白羊
男友處女
仲同佢夾緊相處模式
我中意激啲 佢中意平淡啲
不過我地兩個都on99咁 幾輕鬆
三個月都冇鬧過咩大交

Hi I am處女男

我都係處女男
但我又唔係好完美主義，反而好求其
不過做野好有原則，覺得唔係自己個套就會堅持到底

正一煩西黎
Ps:處女座

男朋友係處女座
雖然好麻煩好多小原則
但好錫我
男朋友我愛你

見到好多人話處女一啲都唔專一
大人 無辜呀
我自己同我識既處女座都好專一
我自己同之前嗰個四年 無偷食 無曖昧 無紅顏
不過處女男 好大男人 脾氣大就真既

其實自己都覺得自己好煩
可以點算
因為男朋友無時間陪我
我無覆佢2日
而家佢都無理我。。凈係話忙
利申處女女

處女座，缺點就係成日諗野，諗完自己都知其實沒用
真係好撚煩。太小心眼算得好盡，但拎黎做生意應該幾有用
都算專一既，可能係自己懶
諗野個方面真係要慢慢改下至得

兩日唔覆人咩玩法

前度係處女座
自我膨脹，對人挑剔，我做乜都唔滿意，佢自己就做少少野就覺得自己好錫對方好sweet，所有野都老撚奉唔出力，成日腦內小劇場諗一大堆開心唔開心然後入我數，十蚊八蚊同我計，
最後人間蒸發電話cut我線過一日問我做唔做得返朋友，分手都唔撚講啊
我屌你老母

處女座好鍾意玩人間蒸發 逃避問題

有無處女男同射手女

我知錯啦😞😞
但好似已經太遲
已經挽唔到

處女射手好難有好結果

More details

星座一樣
我反而想女友多d激情..
成日都我做主動..

希望你可以keep住呢個狀態
同你一樣咁既組合, 平均2~3個禮拜就會嘈鑊大既

無咩脾氣 兩個都係 但個人好硬頸好固執
完美主義

處女女同雙魚仔夾唔夾

can agger anymore

處女男仲難頂
利申 gay 佬

星座真係睇下好
兩個人夾唔夾係睇人 睇性格 睇興趣
Ex係獅子 我白羊 話就話好夾 性格好似
到最尾咪又係嗌交嗌到散
我老豆老母星座都好唔夾 但咪又係恩愛
所以唔好信曬 多啲磨合下啦

嘈交就實有
次次嘈完分開房訓冷靜下, 聽朝訓醒就無事

試過一次之後發誓唔再搵處女座, 點知之後識親都係處女座

利申:宜家單身狗

我自己處女座都覺得我自己大仆街
講野永遠唔會留一線 想鬧就鬧
同埋決定左就唔會改變 就算對方講啲咩

識1個處女男，3個女，都係9月出世，全部都仆街黎

收收埋埋，唔出聲扮委屈，再高章d 就由得件事越描越黑，總之你錯曬，咁就最岩佢心意

又唔係好有直接關係既
家教，家庭因素緊要好多

中哂，我屌佢老母
明明係佢帽我
我只係想佢同我講分手但永遠無反應
跟住我單方面講咪變衰人囉
處女座正仆街

佢老尾，我個 ex 分手前咦咦哦哦唔知想點，冇啦啦有朝 WhatsApp 黎話不如大家冷靜下，連野都冇講多句話要冷靜喎。最後都係一句分手都冇，我 block 9 佢 Facebook 之後有個 common friend 俾我睇佢另一個人既合照，屌，卑鄙。

漏佐句，懦夫

淨係想做好人好噁心

垃圾。

屌我都係咁 又係話要冷靜期 冷你老母
明明係想分手 又唔撚講 之係又係某d原故知道佢去左另一條仔屋企訓 正啦支

On9可以完全形容到處女座

Details!!

一樣 我係白羊女 男友係處女 平均一星期嘈一次交 我成日發脾氣嘈分手 佢都不斷忍我 因為佢知我來得快去得快 每次都tum 我

on9 你死左佢啦 屌你老母

食屎啦, 處女女好撚難追呀,
利申處女男

離題但有無人講下天蝎座

處女男 上面講既野好準好中
感覺上處女座都係港男港女

處女正啊個閪夠緊

處女女唔使追
遇過四五個
基本上佢會主動拋左個波比你開始
反而死追難追無結果

佢叫我收工去接佢

超認同，其實明知道冇感覺，都仲要拖撚着你。

咁可能係佢開左個頭比你
我覺得處女女幾進取同主動

細心係處女座既優點亦係佢既弱點

絲打唔好咁老定
處女男最仆街係佢其實心裡面唔中意都唔會講會儲埋儲埋
所以佢繼續氹你唔代表佢真係想氹你
小心佢忍到有日再忍唔住一爆 咁就898
因為到時你唔會挽留到

我講過呀
講完之後佢都係I don't give a shit 咁我行我素

做你地男朋友真係好撚陰鳩公
帽都唔知笠幾多頂

處女男又敏感又情緒化
同親佢傾計去街又無野
佢又會講下笑哄下我開心咁
表面上你以為無乜野
實際上成個女人咁周圍同兄弟講我多仔圍
又話唔鍾意又勁自卑話自己唔夠好
又極度無安全感乜乜柒柒
因為佢 我已經一個男性朋友都無
我為左佢 逐個逐個同啲男仔講
我有男朋友 但佢唔鍾意你搵我
所以唔好再聯絡
但無論我點俾安全感佢都好
佢都係好擔心好擔心
就係好執着啲狗公同兵仔對我好好
大佬啊 我連contact都無哂
佢想對我好關我撚事咩
已經唔知佢想點
最後好快分左手 麻撚煩

利申處女女 係好難追
但因為你喺佢心目中唔係100分
佢覺得你有邊一部份
係唔符合標準嘅話
你點追都唔會追到
但一對你有興趣 你唔洗追都得
Ps上面嗰個處女男 我係倒追

倒貼咁勁
但會點放d signal

處女女好煩㗎
1.會秒回你wts掛
通常冇興趣 會隔好耐先覆 或者Hea覆
2.會同你傾到好深入
例如你講一啲野 佢唔會話 係咩我都覺 我知道啊
佢反而會分享更多自己嘅嘢 因為想你了解佢多啲
3.會主動搵你
呢樣野我覺得好重要
通常處女女仔都唔會放下身段去搵人
如果佢做主動 咁你好事近啦

收到

加油 其實連自己有時候都會覺得自己煩 點解你哋同完佢地相處仲會去追處女女仔

條女當你狗咁撚喎
8成唔會鍾意你

處女女接唔接受下屬追自己嫁

唔係唔得 但你要表現出你某方面係叻過佢
咁先會有機會
因為處女女唔鍾意男朋友太廢

我地都會傾計 但都係得佢講 多數佢你度同怨公司d衰野

再攻多排
應該話傾埋今年就算

心態正確
追得太耐 機會不升反降

有表情符號
俾tg你 加完我就轉 快加

愛上左雙子女
雖然都知星座上係唔夾 但大家都有努力去磨合
因為一啲事分開左
分開左之後一路都有見有食飯
但件事就好似大家心入面既一條刺咁
好想佢比多次機會我修補返段關係

自卑處女男

雙子處女真係好難夾 想修補就好好咁表達啦
雙子係會想知其他人點諗 自己點做就另一個層次考慮

飄忽雙子女 討厭處女仔自我中心要求太多
但分左手先發現原來已經愛佢愛到好深厚
可惜處女仔心早就歸屬左比個處女女
想挽救又挽救唔黎
雙子有啲情況又傲嬌到一個位 唔會直接表露內心
就算表露都係陰啲陰啲咁滲露
唉屌 死風象飄到咁 邊撚個捉摸得到喎！

雙子男 處女女
活生生既例子發生緊係我身上

心入面好清楚雙子要刺激同新鮮感
另一方面又知自己係想細水長流 自問冇雙子想要既幽默風趣

通常唔開心未諗通就會想自閉
利申：處女座

拍緊拖
女朋友處女座好貪玩係咪可以分手？

利申水瓶

處女男 真係好撚難頂 係佢唔在乎你嗰吓先仆街

真
同過幾個處女一齊
都係佢地開左個頭先
跟住晚晚都傾計
仲會主動想傾電話叫你陪佢

雙子男點追處女女，過兩招黎啊巴打

作為處女座既我表示 完全中哂

Approach 緊個處女女，平時傾計進度唔錯，但經常夜晚先會覆機，咩解究呢

好想睇你地點樣屌處女座
坦白講我又真係唔識駁
利申處女座

Exact7ly
我前度處女男半個月前話復合
唔洗一日就蒸發咗
跟住聖誕節若無其事咁同我聖誕快樂
做乜撚嘢

自己好憎自己個性格
成日會亂諗野令到自己唔開心
又要對人扮到冇野
想人地了解自己
願意付出自己所有但又好驚會中伏
好想追求細水長流既愛情但又好驚有日熱情會冷卻
對每個女友都係好似一張八達通
當扣哂分就會心淡

利申處女男

已放棄 屌

利申天秤

Ex 係女處女 我男雙子
父母兩個都係處女座 婚已離

Ex 永遠無道理都要拗贏我
拗到佢無聲出就心心不忿

計較 好計較 永遠唔能夠真心原諒人
唔係兩個人一齊成長 係要你完美無瑕

好似天生無左個能力去為他人設想咁
內心要求高但肯真心付出嘅少

奄悶 煩 小事化大

一開始就好貼心
相處落發現到 d 唔啱心水嘅情況就慢慢變

三年唔夠就完 我盡左力挽留
不過其實佢講得出就唔會有彎轉
我都唔再強求

依家呢個天秤同我天生一對 完全 perfect match

有幸有不幸

處女男係咁撚樣㗎
以前個ex都係咁
後來一齊左問佢做乜成日已讀我
佢話文字好冰冷乜乜柒柒
話鍾意傾電話多啲
但到傾電話佢又唔撚柒講嘢喎我屌佢老母
Btw肯定佢有啲鍾意你
我個ex都係飲醉左先會講呢啲嘢
平時就話我係雞係公廁
之後又同我表白on99咁
你試下主動多啲
約下佢 主動wts佢咁啦
俾多啲安全感佢地 佢地好撚需要

傾電話又唔講野果句真
次次得我係度講
我開頭以為佢唔鐘意我後尾聽左佢飲完酒同我講果d野先知好多我唔記得左既野佢都仲記得
我會試多d

同男朋友一齊緊第6年
要散嘅始終會散
關星座咩事
利申：處女女 雙子男

有個處女fd都係好貪玩 但佢冇意識自己好貪玩 仆街唔知自己係仆街個種
跟住出左軌條仔(金牛)都原諒佢 金牛處女一擔擔
接受到就ok

我雙子 佢處女 行咗4年 31號同我講分手 成9日覺得我做嘅嘢就係錯 佢就無錯 唔想佢比人揾笨 同佢講解決方法 佢就當我講廢話仲屌返我轉頭 我同佢啲fd講同一個意思嘅嘢佢就覺很人地大道理我就9up 係真心鐘意佢但 但有時真係辛苦 好多嘢唔敢同佢講 驚佢又唔開心又嘈交 真係有啲唔舍得

處女座=港女

見識過處女女.

好煩,極度執著.成日覺得自己好岩,好完美,人地既做法就好傻仔.
永遠係自己既出發點,咁諗無問題,但要人地跟埋你諗法.你唔跟就覺得你蠢,你傻.
但其實無諗過當時人既諗法同著重點.

脾氣都幾臭,唔關你事,都可以賴到落你到.仲發哂脾氣.

好自我中心,佢用呢個方法對人就無問題,但人地用番對個方法態度對佢就覺得人地好有問題.
好固執,極度堅持已見,即使錯都好,永遠搵野賴,搞到佢完成唔到,而唔係覺得自己都有問題,要負責任.

成日唔顧全大局,為左D少事嘈到拆哂天,到最後完左件事唔覺得自己之前咁做好醜.

好大既虛榮心.追求無止境虛榮心.

佢地唔係唔講道理 係講佢自己既道理
你唔認同佢地就會發你脾氣

成個post都瘋狂數處女座
同過處女座拍拖
好主動 同埋 好花心 不過亦係我最中意果個ex

利申處女座
中意逃避係真
分手都唔會講分手 唔搵唔覆唔理就算
同人有磨擦或者咩都好
都係選擇唔出聲

上面有個巴打講得好中
成日收收埋埋
到忍無可忍就一鑊爆發
所以唔好太老定
珍惜佢對你既包容唔好時時無理取鬧
處女座心淡咗就好絕

我都想改下自己性格
唔好成日逃避問題
唔中意又唔敢講
中意又唔敢講
成日怕瘀怕醜怕樣衰
講到尾 處女座係辣殺

成日逃避問題呢樣真係死症
有時寧願多一事不如少一事

睇哂上面d留言都好同意
係某d野上面真係有自己原則同底線
但要無所謂都真係可以勁無所謂
上面幾岩一句
係會因為形象/面子唔出軌
但同時都會比周圍既人影響/引誘到
好想犯罪(唔係要殺人放火)
多一事不如少一事都係堅既
自己怕麻煩但自己仲麻煩
不過真係成日亂諗 鑽牛角尖
會擔心自己付出哂所有野但收唔返
所以凡事都有保留
btw通常唔覆人都真係因為唔想理
利申:處女女 有拍緊拖

你地講既缺點我駁唔到
利申處女男

同你哋相反
發脾氣會即刻爆唔會忍
齋睇太陽星座點會準呀

中哂
寧願忍住 多一事不如少一事
好鐘意逃避
一直都想改變呢點 但無奈真係好難改到

好愛你地

作為處女座嘅我 全中
加多樣 脾氣好差 差到無人頂得順
成日話改 但真係好難改

總結:處女座嘅女仔係原罪

係囉 串下又唔得

有人話處女座因為面子問題好專一
但我見到o既處女座根本唔專一
我兩個ex都係處女男都係花心
試過畀有女朋友o既處女男追
有幾個處女女朋友都試過畀帽人
明明係自己想分手又唔想做衰人就對人冷暴力直到對方頂唔順講分手，然後對外就成為委屈o個個，事實上已經準備同第二個公開關係。再唔係就唔覆唔聽唔理一段日子就自己當分咗唔想講到明。

好處唔係無，而係佢地脾氣大無耐性同要面程度到蓋過所有好處，係一個死症。

可能我唔好彩，識到o既處女座都係咁。

處女男花心係因為睇清楚你價值
覺得第個好過你就會飛走
除非真係好愛你
其次其實佢地對一個人既容引就好似一張八達通
你少少野唔好/問題 就會其實無形中扣緊你錢
去到扣哂負錢
佢地就會心淡死心

利申處女男
好唔中意自己個星座
好難搵到真正既愛情

人總會有優點缺點，識得愈耐睇得愈清楚如果因為咁樣就打算換人，唔知換到幾時先會定。

好容易不滿個種壓力真係好辛苦，處女又唔會意識到自己都係一個唔完美既人。咁人會都會老，拍得耐覺得對方走樣係咪又想搵個後生啲？但佢自己都會有老既一日。呢個格係咪無得改變？咁你地點搵結婚對象？

利申雙子女
聽閒係同處女座夾唔到既伴侶。
對於處女座，已經唔識點同佢地相處。

唔會一開始就明呢個道理
我都係跌過幾次先醒
根本人生就唔會有完美
只要做任何事你過到自己 覺得係完美就夠
呢樣野就係點解處女咁西既性格

好撚敏感
唔係講出水
係講個性格

作為處女座老公表示，我成日諗好多先做，比人話又慢又唔諗野

亂諗呢下點搞
我成日逼自己唔好亂諗
其實想問下其他星座既人
係咪有時打既字冇其他meaning?
處女成日會捉住小小字眼無限放大

處女男有時好多諗法，但做唔到 慢熱型

你有無邊一次跌得好勁，先識清醒？
我都好想佢清醒下，只係就算佢清醒咗我都唔會再睇到。

同台灣嘅處女座拍緊拖
好細心 好照顧人 好識睇人面色
唔易呷醋 唔易發脾氣
但嬲/唔gur嘅點好難觸摸
佢會因為自己買火鍋底買錯唔gur一晚
人地冇禮貌 又會燥一日底
然後佢嬲起上嚟超恐怖
不出聲 對住你微笑 拍一拍你個頭
真係會心寒
試過用完野唔小心唔記得放翻好
比佢話
唔緊要 唔洗驚 唔好要我講第二次就得啦
然後微笑住摸我個頭
好撚驚

綜合下幾個最突出既缺點

1. 逃避
唔會講分手，總之佢死都唔覆你，
你問幾多次係咪分手都唔會答你
如果係你話分手佢就大條道理同人講係佢比人飛
跟住你就係衰人

2. 絕情
講左幾次分手都無次真，但佢既分手就一定係真
而且係不經不覺地離去，無得番轉頭

3. 有自己既原則，有時好無理，不切實際
依個好個人，唔講，驚佢上黎睇到
同埋你唔係好改變到佢既習慣同喜好

4. 龍門任擺既同時黑白算幾分別?
同上面有少少似
例如佢話鐘意米八，九幾既男人
例如佢話有男人味成日著西裝既男人
例如佢話鐘意年紀大過自己既男人，
細過既男人成日話佢地死「靚」仔唔要，

而事實上我無樣中
硬原則下又龍門任擺，希望你地明

你可以話，屌，其他星座都係咁架啦
可能係，但處女座好普遍係咁
因為我兩個咁岩處女座係咁

紅字認同
習慣同喜好我就覺得無必要改變對方

如果成日要對方改..其實係咪控制慾太強？
亦有可能大家價值觀唔一樣..
唔夾先成日想對方為自己改

同埋中意就中意架啦
邊有講咁多條件架

有無人可以講下處女座有咩優點
雖然我都搵唔到自己優點

或者因為完美主義想另一半可以完全配合自己
好討厭人地破壞自己個計劃
希望身邊既人都可以跟住自己既計劃走
雖然話愛一個人係包容
但處女座會盡自己最大能力包容
當忍左幾次/問題解決唔到
就唔好怪處女座會走
同埋死心可以好決斷 頭也不回
因為處女座會深思熟慮去做決定

睇完呢個post先知自己幾仆街
利申 處女男 平時冇睇開星座

處女座咪成個處女咁囉屌
好撚麻鳩煩

岩 好認同 自己就係咁

處女男 岩岩同個射手女分開左
有無人講下本身夾唔夾

獅子同處女
我覺得係死亡組合
我好中意佢
但我覺得維持唔到

其實處女男同處女女啲性格係咪好唔同 自己本身係處女女 對方係處女男 但就算我地同星座都好 我都係完全估唔到佢到底諗緊乜/想做乜

處女男表示原來處女座咁黑人憎

咪就係好中意佢
最後比佢飛

巴打我男朋友同你一樣都係處女座
我係射手女

本身呢兩個星座都係唔多夾
所以嗌交真係家常便飯
同埋處女座就好鐘意逃避
呢樣野對於射手黎講真係好討厭
因為射手份人比較急 唔係好鐘意等
嗌交之後盡快和好 唔好冷戰

睇到咁忍唔住回,exact7ly我都係咁
不過忍既同時都會叫對方試下改(i.e.希望身邊既人都可以跟住自己既計劃走)
佢唔改就算,但我變成點佢唔好調返轉話我(自我中心)
好憎所有unexpected event!!!!!
極度完美主義+理想主義
比人話我係weirdo

不如大家講下處女座可以有咩優點 / 點樣去正視問題唔再逃避..好似點做都比人覺得係逃避緊

我會即刻分手

處女女表示好愛天秤男
但可惜撞到仆街

點撞法

咁都要睇埋月亮星座係咩既
同女人長期相處要睇埋月亮星座架

處女座緊張一個人會好囉嗦
但天平男會覺得好撚煩

點睇
月亮星座代表咩？

咁你改下啦

我蟹仔
同個處女女拍左5年
都已經成年無炒過大獲
總之處女女好犯賤
太過care佢地就會對你好冷淡
相反對佢地冷淡啲佢又會主動多啲
當下鬧交由得佢講
等佢覺得自己岩晒
轉個頭冷靜左知自己都on9就會同你低聲下氣道歉
佢地發嬲發癲唔使太認真對待